你班仆街食屎啦！唔投票！

快D投！
支持泡泡龍！